同男朋友一齊睇ptgf啲相

明明啲女係雞嚟
佢邊睇邊話好正又話女神
我覺得自己連雞都不如

靚過你就已經去左做ptgf喇

到時去做雞我會解釋返係因為我男朋友鐘意雞

你靚唔靚得過佢地先

起碼我唔喺雞
都ok啦

當你係私家雞咋

咁喺咪出去做雞會好啲？

你男朋友講嘢都幾唔經大腦

我冇諗過你會點諗嘅咩
喺度讚啲雞女神
女神級嘅雞就差唔多
女乜嘢身姐？
佢咁樣同鼓勵你無分別

我個ex又係好鍾意like整容妹啲相
我有日嚇佢話我準備整個鼻
佢即刻unfol所有整容妹

叫條仔check下智商

好撚憎d扮野厚妝雞
自己條女完全唔係呢type
自然妝
大家都對d雞無興趣